華為官方Twitter粗口鬧蘋果 華為：賬號被盜用 已刪文

華為巴西官方Twitter出現粗口攻擊蘋果公司的內容。華為回應指，因官方賬號被盜用，強調帖文並非由工作人員發布，員工發現後已立即刪除該帖文。

華為又指，集團巴西Twitter官方賬號發布的內容多使用葡萄牙語，惟該攻擊性帖文卻為英語。

sent by iPhone 11 pro

官方帳號都俾人 heck
咁用戶手機咪

Push

twitter 都被 hack ?

不過支那人好 on9 , 成日 set 密碼都係 88888888 or 00000000

嘩
原來華為機咁易被hack

敢做唔敢認？

運動未完 仍需努力